注意！美孚開始多人！！

腦魔bb到底到未呀

屌 快d到啦 遲到又唔出聲

有冇現場圖

坐緊車黎